∆直覺占卜∆ 第二部 問愛情 問事業！！！準準準~~超準~~~

∆直覺占卜∆ 問愛情 問事業
我叫cody,
問愛情,就寫低（雙方名字 + 問題）
問事業,就寫低 （職業 + 問題）
你問我答,純粹練習.

~~~定期推介~~~推介其他黃絲師父
懷恩風水,好準…功力深厚…

我：L
三個月內會唔會遇到正桃花既對象？

職業：marketing
想問下而家公司來緊有無發展空間同升職機會？

Thanks

幾多歲? 男搵女嗎?

咩關係?

一齊幾耐?

目前咩關係?

你係女H係男嗎

目前咩工作

咩事不和?

幾多歲?

女搵男嗎?

點識既

你係男搵女?

開心結合既顯示

單身幾耐 失落既顯示

會一齊

Thanks

朋友

Y 23 女
呢半年會唔會遇到對的人

我Y佢K 佢係男
一齊咗年半多啲
可以行到最後嗎？

謝謝

幾歲

你係女p係男?

係

單身幾耐

你係男L係女?

我：Z 佢：B
有無機會一齊（我係男 佢係女）

冇錯

非長久既顯示

絕對有機會

失望既顯示

多謝你

轉唔到

一齊幾耐

點識

學校同學

識左一年

It
搵緊轉工，成唔成功🙏🏻前途如何

我(女)：Y 佢(男): Y
我同佢會唔會一齊到？

挫敗既顯示

我：K 對方：J
我想問吓J到底有冇愛過我？如果有的話到底係愛啲乜？
感謝樓主

過到冬季就會變好

唔會一齊

失落既顯示

咁準嘅

要下年

唔該

我半年內會唔會出pool

你係男E係女?

承你貴言
希望同佢可以捱到去冬季
多謝樓主

27
Thanks

連登

下個禮拜五七個月
我女佢男
多謝你先

悲哀既顯示

k, 想問黎緊會唔會有拖拍

無開心顯示

有愛

會

明年

我：C 佢：B
有冇機會一齊
thxxxxx

咩關係

女 21

Thanksss

姐係唔會一齊？

男搵女? 單身幾耐

識咗5年嘅firend,同學

感謝

我:C 佢:Z

我同佢係咪已經行到最後？ 一齊左差唔多兩年 thx

我男佢女

我K
佢L

想占我哋嘅將來，能否重新做返朋友、甚至好朋友？

感謝

21 女

名：A
問題： 3個月內拍唔拍到拖？
唔該樓主

灰心既顯示

後年

有機會

唔會呢個月

你男佢女?

男搵女?

分幾耐

係 今年18（a0

幾月考

唔得

幾時左右會
同對方會係咩人

名M 21歲 想請問幾時有拖拍？

女

兩個月，我同佢都係女仔，唔該哂

明白，thank you

名：s 最近呢幾個月有無拖拍，謝

男搵女

hello 我係H （女） 想知同w可唔可以復合
thanks

我叫y 佢叫k 一齊左年幾
想問關係上有無咩要注意？
自己有咩地方 或者缺點要改善？

我23 佢24

我F 佢K
佢細過我
唔係成日見嘅同事

想問下佢對我有無咩感覺？會唔會有機會發展？

21 唔該

就快29

我女 C 佢J
想問下我同佢有冇機會發展？ 或者我大概幾時會有拖拍？
Thanks Cody.

我：k 男：k
同男朋友會遇到咩問題？
Thankss

20歲，我係女

名:CN 男 23歲
問:想問幾時會有拖拍，今年有無機會

BTW 我係女佢係男

失敗既顯示

4個月

女搵男? 幾歲 單身幾耐

唔該哂

支持新post#good

咩名

後者

女搵男 ? 幾歲

女搵男? 咩事分

你係男?

無結果既顯示

開心大團圓既顯示

F係女K係男?

冬季既顯示

成功既顯示

半年都係孤單既顯示

有都係唔認真

始終唔會結合既顯示

開心既顯示

冬天有

名: P (女) 20歲
問題：嚟緊半年有機會拍拖嗎？

3個幾月

希望係咁，我會繼續努力

一年

事業
職業：中學教師
問：份工做唔做到一世

Thanks 樓主

母胎單身

20年

yes
佢話覺得同我一齊好攰 所以分 已經分左差唔多半年

女:L
啱畢業
短期內會唔會揾到份好工

感謝樓主

唔該你啊，我一直遇到個d都係爛囉，即係無機會脫離單身啦

無開心既顯示

目前咩關係

對方唔認真

要offer

無

好快有

下年似過今年

今年無

識幾耐

8個月

咁係衰咩呢

挫折既顯示

新對象唔係佢

會好返

你會有新對象

幾歲 ?搵咩工

今年有

move on

唔記得講，對方而家有仔
結果會點？

可唔可以搭單問幾時會有

22 design

thx

K係女

目前做緊教育，想轉公司，呢2個月有無機會轉到工？

我 : P 佢 : C
性別:男

有冇機會一齊

女:G 男:C
識咗半年 目前朋友關係
佢點諗我 我地有冇機會一齊

我：S（女 23）對方：P
幾個月之前分手，有冇機會復合？

3年

女：Y 男：L
想知有無機會一齊

得勝之顯示

明年有機

搵到

非美滿既顯示

無感覺

有

輕輕一推
唔該樓主

無收獲

脾氣問題

我(女) 26
男24
唔該樓主

有少少曖昧

推一推 唔該樓主

無機會

Thanks樓主 希望係咁

大概半年

意思係唔會出到pool?

6年

27

我：Y

我半年內會唔會出pool

3個月

我：L（女）
佢：A（男）
唔係太熟，想問下有冇可能一齊

是啊